有冇人都係貪新鮮感？

講緊朋友方面
舊朋友當然都好重要
但新朋友sd msg比我 我會忍唔甜笑
但唔係中意個朋友

會
唔會

冇朋友

未試過 答你唔到

有咩好笑

開心

其實我都好少

甜笑唔知點解好變態

Hi

可能因為咁所以有新嘅就會甜笑